{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 욜로호텔엔펜션"
    },
    "text": "海まで徒歩5分の距離に位置した2020年新築ペンションです。 調理は503号と303号でのみ可能で、他の客室では調理できません。 炊事を利用する場合、別途費用が発生します。 2人基準では2万ウォンで、2人を超える場合は1人当たり5千ウォンの費用があり、当日現地にてお支払いください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキューは利用できず、幼児基準で人数を追加する場合には、1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。 12ヶ月未満の乳児は寝具類を提供せず、乳幼児を基準に人数を含め、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "調理はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "調理は503号と303号の客室でのみ可能です。他の客室では調理できません。"
        },
        {
            "question": "炊事を利用する場合、費用はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "炊事を利用する場合、2人基準では2万ウォン、2人を超える場合は1人当たり5千ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で人数を追加する場合には、1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "乳児は寝具類を提供してもらえますか？",
            "answer": "12ヶ月未満の乳児は寝具類を提供せず、乳幼児を基準に人数を含め、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 350
    }
}